★ios 13.2浩劫區！

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

基本常識

lag
倒水
不能打電話
wifi斷
bluetooth斷
磚

兩部都冇事

lm跟進

冇咩事暫時

劉明觀察

老貓

又一奶共機構請777開會!

緊急！林奠11.7會去灣仔！
幫手推呀！

lm

民間記者會問卷今晚20:59截止冇人講？

Iphone7, lag機同倒水

x2

IPHONE X 變磚了

11pro發熱 倒水

有冇🇹🇼

一唔郁佢就自己熄左mon

safari 有 reload情況出現 但無beta版咁多

lihkg app +1

用緊7，無用airpod，不更了

iPhone 7冇咁熱

正常reload應該要再食數據架嘛 係咪
我試過開住飛行模式由佢reload 佢照load到原本有喺到嘅嘢

Safari 成日有問題
要下載Chorme

常用出左黎
但我後面揾都係揾唔到
有冇人可以望多兩眼

冇台灣國旗

🇹🇼有返喎

更新完啲通話紀錄冇曬

I7倒水+1呀
好後悔手多呀

諗住update上13.2無線叉電已經壞咗，垃圾apple依家衰到諗下都會壞

iPhone 7 Plus 暫時冇野
暫時

更新完唔覺有咩分別

對上個自動update 壞咗個相機
升咗beta先無事，唔撚敢再update

熱撚到仆街

XSM上唔上好

更完部11Pro變左Iphone3gs

X 回復順暢

Safari 有咩問題？

Wifi連唔到

Wifi， Bluetooth

叉電會發熱 之前13.1.2唔會

有無手足更新完之後whatsapp無咗訊息通知彈出嚟，要撳入去個app先會開始load啲訊息出嚟？

更新完
WhatsApp Instagram Facebook連唔到線
連唔到WiFi
藍芽未試過
VPN都網唔到
但係
本身部機上到網

今日實比人屌死都似 番工用唔到WhatsApp
重設埋網絡設定都整唔番好

11pro 倒水🇹🇼🇹🇼